放低心事 幫到你 都會幫

心事 樹窿 幫到你都會幫

推下先

幫撞

推

俾錢同女人我就ok

yes

推下